點解唔識諗下對方

一個唔識尊重你嘅人唔值得你留戀

分得啦 扣哂分

講得呢句即係唔愛你 唔識感恩既人都唔適合拍拖 飛啦

真絲？
係就飛得啦

你話唔知有咩好唔開心叫我去問下人，你想我點問阿

一係唔在乎你到一個點 一係覺得有罪惡感要講呢d 野去掩飾自己 咁既人要繼續行既話睇路喇

啱呀 唔珍惜你嘅付出之餘仲唔顧你感受
擺明唔愛你啦已經 及早放手啦

你又真係on9既 為左一個冇咁愛你既人值得咩

我都希望係後者 佢係會講到真係我自己攞嚟 係我有得走唔走

為左佢 唔值得 真正愛你在乎你既人唔會咁

到底想我點

男人做嘅野絲打做咩自己做

分手

有乜所謂 其實等幾耐做幾多嘢都唔介意，但係完全唔識感恩唔識諗人地嘅心意真係...

其實人地厭倦你了

唔怕講我夜晚行住街等男朋友一個鐘都炆炆地 仲要咁凍咁夜食咁耐風都要咁對你 走啦佢唔識珍惜你一定有其他識

擔心你姐

樓主係好女仔 Deserve better啦
慢慢抽離跟住走啦

唔會 你識咁諗就好 諗清楚依個人仲係咪值得你愛同愛你

佢話佢有叫過我唔洗等因為太耐 我要等就係on9多餘 都只係想順路同你一齊搭程車獨處多陣啫

好慘 諗到你期待咗幾個鐘收工變咗另一回事嘅感受

係擔心會關心啦

呢句真係難聽過粗口
好似我付出就唔係付出咁

咪係 即係話我自己攞嚟賤阿

一個男人係鍾意你既，你最不經意既一個小動作、一句野，佢都會比你charm到。係唔鍾意你既，你為佢喺十鳩幾樓跳落黎，你都唔會打動到佢。收手啦，何必懲罰自己呢。

點解要作賤自己

On9囉 佢鬧得啱haha

平時無得見？的士車程好耐？
牛郎織女Long D，一年見一次既話係幾感動。

等三個鐘換一程車，仲要係呆等
如果六七點行住街等放工都可接受，自己一廂情願半夜十二點係到等。
有無諗過對方收工已經好攰，仲要陪你。

唔係on9係咩？
唔好以為有付出就等於好女仔，你唔清楚對方需要啲咩，無論做幾多 多餘野，都唔可能會讚你。

師兄好大男人喎

佢係覺得佢唔會做嘅嘢我做咗所以好on9，唔係必要做嘅嘢做咗都唔代表錯掛 就算覺得唔需要都唔係完全咩都唔理咁鬧掛

鬧之前又唔識諗下對方嘅付出嘅用意 覺得下次唔需要可以心平氣和講

明月光

你男朋友on9過你
但你都要愛惜自己，唔好再on9落去

人地淨係要橙
你就俾蘋果人地
就算你幾辛苦俾100個蘋果佢
佢都只會覺你做多做

所以就要咁樣鬧？唔可以好好地講唔需要咩

無話你男友係好人
純粹想講
你不斷好負出一d佢唔需要既野

搵個第二個啦
人夾人姐
佢唔適合你

佢唔應該咁鬧，但樓主你都唔應該付出咗就一廂情願咁情緒勒索人

個男人本身唔夠愛你，可以唔洗留戀

但調返轉樓主都要明白，愛情係講求平衡，任何事過多都係唔好
你一心等對方幾個鐘的確好有心，但對對方嚟講可能係壓力，而且都已經叫咗你返屋企，你都堅持要等，未必係等於為段感情付出，可能只係滿足咗你自己想付出嘅心，但冇考慮對方需要乜嘢

要學下凡事先要愛自己，先會有人愛
成個世界圍住對方轉嘅話，對方幾愛你都會覺得大壓力

唔啱聽係一件事，你覺得邊句講錯？

呢一句女仔好鍾意用
2018年仲係好鍾意玩考驗

當拍拖拍耐左 你對佢既好 喺佢眼中都喺理所當然